[1Q題]開唔到個樽蓋應該要搵咩黎開???

呢條太簡單 應該好快有人秒我

勁料

欣賞你的思路

Ipad open

錯

Lin

小林尊

thx

鄧兆尊

男朋友

Cr7

才直說你有男朋友 現在就要走 錯

另一隻手

搵爸爸幫手開

孔雀
因為孔雀開瓶

完

9唔撚搭8

用力

起碼估中會認
皮已正

Child登仔而家要求變得咁低

認畀人估中咗已經值得嘉許

Child登
唔係高登